小妹唔太看球 想問果隊哈特斯菲爾德係咪好勁？

點解可以1-1王者曼既

你真係睇得少球 曼都叫王者? 唔識就摺撚埋啦

系

排第一（倒數）

樓上all利迷

回錯 sor9

都勁 今季踢左37場 只係輸左28場

見佢個名咁長就知佢勁啦

sor9

和歐洲皇者曼聯

嗰隊叫放水聯喎

問錯Sor9

冇獌聯咁多獎杯
今場獌冇貨金

開錯sor9

補8分鐘都冇課金?

比夠時間入數都唔做野，可能拎d 錢去續個廢人so b

又真係冇輸到喎

人地放水咋 識唔識波架

佢冇錯喎 邊有輸

係

死痢狗